香港邊度有得買碳粉補充罐？

好似呢支咁

你張圖條link有個Blogger 唔問
走嚟上連登問

咩牌子機
呢d代用粉好多都伏

台灣架